如果聽日嘅記者會冇雙普選，泛民要出黎叫人罷工

呢個時候係最需要泛民嘅時候
要將個焦點導去雙普選
要呼籲罷工

警黑勾結
制度崩潰
普選解決

泛民要反駁雙普選不利愛國愛港人士之言論
答: 你地中共又話沉默大多數愛國愛港？

直接拎基本法出黎屌柒佢啦